Vertellen om geen vragen te stellen, maar om door te gaan alsof ik nooit was geweest weg."
"Je zult morgenochtend naar de salon gaan," zei hij stil.
"Nee, vannacht!"
riep ze uit, opstaand met een plotseling licht in haar ogen.
"Ik wil het allemaal tegelijk.
